愈睇得多，愈鐘意陳同學

RIP

一個樂觀咁靚女既人點會自殺

仆街狗就算唔係你做，草草了事無查過，屌你老母